依家入put=100%贏錢

我完全唸唔到點解會升
肯定跌
唔入put就傻

Lm bin c

無可能
重回12000點

仲有無好友
根本唔可能升
個世界經濟玩撚完
直插12000點

輸時間值
直接沽兩張大期啦

唔入put都入7500喇
個市肯定要落18000
從來未見過擺明係要跌既股市
依家根本唔駛用腦
大戶都係濕9，不過無用
佢地點叻都推唔到個市上去
咁多不明因素
唔通你話我知聽日即刻無事升翻咩

聽日一定會升既

大戶送錢駛！？
話之佢地玩咩
再加7500
一定係跌